而家係23分

人生冇22了

咁多po

好